 15:28, 13 февраля 2019
Стюардесса публично унизила пассажирку заслишком откровенный наряд
Пассажирка пожаловалась на стюардессу авиакомпании Jetstar, которая публично унизила ее за внешний вид. Об этом сообщает Daily Mail.Как рассказала 28-летняя Шошана Страйкерт, инцидент произошел после посадки на рейс из Мельбурна в Брисбен, Австралия. Страйкерт летела навестить свою мать в больнице и не задумывалась, во что одета. На ней были черный кроп-топ и светло-розовые брюки с высокой талией.По словам Страйкерт, как только она поднялась на борт, к ней подошла стюардесса и начала отчитывать ее за наряд.«Бортпроводница сделала мне замечание и попросила меня надеть футболку или прикрыться пледом», — пожаловалась Страйкерт. Она также добавила, что наблюдавшая за скандалом незнакомая пассажирка из жалости протянула ей свою куртку.Материалы по теме00:03 — 24 января 2018Это залет!Почему авиапассажиры дерутся со стюардессами и достают всех вокруг«Все пассажиры пялились на меня. Я была унижена и оскорблена. Под моим топом был бюстгальтер, а снизу слегка виднелся живот. Jetstar назвали меня шлюхой, а потом предложили 50 долларов вместо извинений», — возмутилась Страйкерт.Она пояснила, что после жалобы, опубликованной в социальных сетях, компания предоставила ей ваучер со скидкой на следующий перелет.В августе 2018 года канадка Ленор Херрем пожаловалась на то, что сотрудники компании WestJet публично унизили ее из-за фотографии в паспорте. Она планировала лететь из города Калгари, Канада, в город Саскатун к родителям, однако при посадке у нее возникли проблемы: сотрудница аэропорта, проверявшая документы, смутилась из-за фотографии в удостоверении личности, которая была сделана пять лет назад, когда Херрем еще была мужчиной.*** 


Обратная связь с отделом «Путешествия»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: travel@lenta-co.ruБольше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
